{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 이오당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 2. 定員は予約価格に含まれ、超過する場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 3. 追加料金は宿泊しなくても追加人数に適用されます。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 4. 5.付帯施設がある場合、追加利用料金が課されることがあり、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。 6. 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 7. ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。8.未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 9. 入室の際にはIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 駐車が可能で、ファミリールームも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約価格に定員は含まれますか？",
            "answer": "はい、予約価格に定員が含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には追加料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しはできません。予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差による誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数や追加料金は変動することがあります。ペンション運営ポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される設備はありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。駐車も可能で、ファミリールームも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 459
    }
}